咁多隻gta,大家最鍾要邊隻?

我揀sa
故事超正,又好玩
配音超豪華(samuel l jackson)

vcs

vice city

Vice city 第一隻玩既GTA